有冇得俾壓力PEPE作者唔好授權經濟日報出人血饅頭產品賺錢

事緣經濟日報旗下《U Magazine》聲稱得到官方授權
出Pepe tote bag
經濟日報集團=石鏡泉=721疑凶之一

而家仲要發國難財

就算阻止唔到 邊個買 邊個咩都要死全家

推
Pepe作者撐過香港 佢應該唔會想pepe俾咁邪惡嘅集團攞黎搵錢

同作者講啦

點解唯獨是佢嗰隻pepe咁撚柒，街邊山寨都靚過佢

隻pepe整得咁核突

外國手足!!

其實作者都想搵錢

屌你班撚樣
係咁用pepe出產品搵錢，一毫子版權費都無俾過作者
仲好意思叫人唔好授權唯一肯俾錢既人？

叫author告鳩佢啦

好似係有香港代理？ 唔係個作者直接搞
不過佢哋準備出 應該收唔切 同埋可能要賠錢
叫大家唔好買 等佢印咗又冇人買 蝕得到肉啲

其實邊個係作者